# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the teleports.ubports package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: teleports.ubports\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-19 04:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-24 19:58+0000\n"
"Last-Translator: Cassian <prismarine@epicraft.top>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/ubports/teleports/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.2-dev\n"

#: ../app/qml/actions/BackAction.qml:10
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../app/qml/components/CountryPicker.qml:21
#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:36
msgid "Choose a country"
msgstr "选择国家或地区"

#: ../app/qml/components/CountryPicker.qml:38
msgid "Search country name..."
msgstr "搜索国家/地区名称..."

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:11
msgid "Delete Message"
msgstr "删除消息"

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:13
msgid "Do you really want to delete it?"
msgstr "您真的要删除吗？"

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:13
msgid ""
"The message will be deleted for all users in the chat. Do you really want to "
"delete it?"
msgstr "将为此聊天中所有用户删除此消息。您真的要删除吗？"

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:14
msgid ""
"The message will be deleted only for you. Do you really want to delete it?"
msgstr "将只为您删除此消息。您真的要删除吗？"

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:16
#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:37
#: ../app/qml/middleware/SettingsMiddleware.qml:28
#: ../app/qml/pages/ProxyManagementPage.qml:78
#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:193 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:121
#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:215
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:29
#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:109
msgid "Delete for all users"
msgstr "为所有用户删除"

#: ../app/qml/components/GroupPreviewDialog.qml:35
#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:37
msgid "%1 member"
msgid_plural "%1 members"
msgstr[0] "%1 位成员"

#: ../app/qml/components/GroupPreviewDialog.qml:37
msgid "%1 members, among them:"
msgstr "%1 位成员，其中："

#: ../app/qml/components/InputInfoBox.qml:91
msgid "Edit message"
msgstr "编辑消息"

#: ../app/qml/components/MessageStatusRow.qml:36
msgid "Edited"
msgstr "已编辑"

#: ../app/qml/components/PopupDialog.qml:14
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: ../app/qml/components/PopupDialog.qml:15
#: ../app/qml/components/PopupWaitCancel.qml:13
#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:34
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/qml/components/SendMediaDialog.qml:19
msgid "Would you like to send text?"
msgstr "您要发送文本吗？"

#: ../app/qml/components/SendMediaDialog.qml:20
msgid "Would you like to send file?"
msgid_plural "Would you like to send files?"
msgstr[0] "您要发送文件吗？"

#: ../app/qml/components/SendMediaDialog.qml:22
#: ../app/qml/components/SendMessageOptionsDialog.qml:21
#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:529
#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:879
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../app/qml/components/SendMediaDialog.qml:91
msgid "Send uncompressed"
msgstr "发送未压缩信息"

#: ../app/qml/components/SendMediaDialog.qml:119
msgid "Send as album"
msgstr ""

#: ../app/qml/components/SendMediaDialog.qml:155
#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:519 ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:543
msgid "Enter optional message..."
msgstr "输入可选消息..."

#: ../app/qml/components/SendMessageOptionsDialog.qml:20
msgid "Send Message options"
msgstr "发送消息设置"

#: ../app/qml/components/SendMessageOptionsDialog.qml:29
msgid "Send push notification"
msgstr "发送推送通知"

#: ../app/qml/components/SendMessageOptionsDialog.qml:36
msgid "Schedule message:"
msgstr "计划消息："

#: ../app/qml/components/SendMessageOptionsDialog.qml:55
msgid "Send immediately"
msgstr "立即发送"

#: ../app/qml/components/SendMessageOptionsDialog.qml:68
msgid "Wait until specified date and time"
msgstr "等待到特定日期时间"

#: ../app/qml/components/SendMessageOptionsDialog.qml:82
msgid "Wait until the receiver goes online"
msgstr "等待到接收者上线"

#: ../app/qml/components/SetTTLDialog.qml:17
msgid "Self-destruct timer for messages in this chat:"
msgstr "此聊天中的消息自毁计时："

#: ../app/qml/components/SetTTLDialog.qml:67
#: ../app/qml/components/SetTTLDialog.qml:71
#: ../app/qml/delegates/MessageChatSetMessageAutodeleteTime.qml:22
msgid "%1 second"
msgid_plural "%1 seconds"
msgstr[0] "%1 秒"

#: ../app/qml/components/SetTTLDialog.qml:75
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: ../app/qml/components/SetTTLDialog.qml:79
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: ../app/qml/components/SetTTLDialog.qml:83
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: ../app/qml/components/SetTTLDialog.qml:87
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: ../app/qml/components/SetTTLDialog.qml:91
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../app/qml/components/UserProfile.qml:74
msgid "Members: %1"
msgstr "成员：%1"

#: ../app/qml/delegates/MessageBasicGroupChatCreate.qml:6
msgid "Channel called <b>%1</b> created"
msgstr "建立了名为 <b>%1</b> 的频道"

#: ../app/qml/delegates/MessageBasicGroupChatCreate.qml:7
msgid "%1 created a group called <b>%2</b>"
msgstr "%1 建立了名为 <b>%2</b> 的群组"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:49
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:59
#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:34
#: ../app/qml/pages/ProxyManagementPage.qml:87
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:67
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:73
msgid "Sticker Pack info"
msgstr "贴纸包信息"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:80
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:88
#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:506
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatAddMembersItem.qml:8
msgid "%1 joined the group"
msgstr "%1 加入了群组"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatAddMembersItem.qml:9
msgid "%1 added %2"
msgstr "%1 添加了 %2"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatAddMembersItem.qml:10
msgid "Unknown joined group"
msgstr "未知用户加入了群组"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatAddMembersItem.qml:32
msgid "%1 user(s)"
msgid_plural ""
msgstr[0] "%1 位用户"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatChangePhoto.qml:32
msgid "Channel photo has been changed:"
msgstr "频道图片已被更改："

#: ../app/qml/delegates/MessageChatChangePhoto.qml:33
msgid "%1 changed the chat photo:"
msgstr "%1 更改了聊天图片："

#: ../app/qml/delegates/MessageChatChangeTitle.qml:6
msgid "Channel title has been changed to <b>%1</b>"
msgstr "频道标题已改为 <b>%1</b>"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatChangeTitle.qml:7
msgid "%1 changed the chat title to <b>%2</b>"
msgstr "%1 将聊天标题改为 <b>%2</b>"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatDeleteMember.qml:6
msgid "%1 left the group"
msgstr "%1 离开了群组"

#. TRANSLATORS: Notification message saying: person A removed person B (from a group)
#: ../app/qml/delegates/MessageChatDeleteMember.qml:7
#: ../push/pushhelper.cpp:238
msgid "%1 removed %2"
msgstr "%1 移除了 %2"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatDeletePhoto.qml:6
msgid "Channel photo has been removed"
msgstr "频道图片已被移除"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatDeletePhoto.qml:7
msgid "%1 deleted the chat photo"
msgstr "%1 移除了聊天图片"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatSetMessageAutodeleteTime.qml:14
msgid "%1 day"
msgid_plural "%1 days"
msgstr[0] "%1 天"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatSetMessageAutodeleteTime.qml:17
msgid "%1 month"
msgid_plural "%1 months"
msgstr[0] "%1 月"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatSetMessageAutodeleteTime.qml:20
msgid "%1 year"
msgid_plural "%1 years"
msgstr[0] "%1 年"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatSetMessageAutodeleteTime.qml:25
msgid "Auto-delete timer was set to <b>%1</b>"
msgstr "自动删除计时器已被设置为 <b>%1</b>"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatUpgradeFrom.qml:4
#: ../app/qml/delegates/MessageChatUpgradeTo.qml:4
msgid "Group has been upgraded to Supergroup"
msgstr "群组已被升级为超级群组"

#: ../app/qml/delegates/MessageContactRegistered.qml:5
msgid "%1 has joined Telegram!"
msgstr "%1 已经加入 Telegram！"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentBase.qml:41
msgid "Forwarded from %1"
msgstr "从 %1 转发"

#. TRANSLATORS: This is the duration of a phone call in hours:minutes:seconds format
#: ../app/qml/delegates/MessageContentCall.qml:62
msgid "Duration: %1:%2:%3"
msgstr "时长：%1:%2:%3"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentPoll.qml:51
msgid "Final result"
msgstr "最终结果"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentPoll.qml:53
msgid "Anonymous Poll"
msgstr "匿名投票"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentPoll.qml:155
msgid "Reset vote"
msgstr "重置投票"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentPoll.qml:155
msgid "Vote!"
msgstr "投票！"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentPoll.qml:166
msgid "%1 vote"
msgid_plural "%1 votes"
msgstr[0] "%1 票"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentPoll.qml:166
msgid "No votes yet"
msgstr "还没有投票"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentVoiceNote.qml:56
msgid "Voice note"
msgstr "语音笔记"

#: ../app/qml/delegates/MessageDateItem.qml:4
msgid "Some date missing"
msgstr "缺失一些日期"

#: ../app/qml/delegates/MessageJoinByLink.qml:5
msgid "%1 joined by invite link"
msgstr "%1 已通过邀请链接加入"

#: ../app/qml/delegates/MessagePinMessage.qml:6
#: ../app/qml/delegates/MessagePinMessage.qml:7 ../push/pushhelper.cpp:301
msgid "%1 pinned a message"
msgstr "%1 固定了一条消息"

#: ../app/qml/delegates/MessageScreenshotTaken.qml:4
msgid "A screenshot has been taken"
msgstr "已截图"

#: ../app/qml/delegates/MessageUnavailable.qml:11
msgid "Message Unavailable..."
msgstr "消息不可用..."

#: ../app/qml/delegates/MessageUnreadLabelItem.qml:4
msgid "Missing label..."
msgstr "缺少标签..."

#: ../app/qml/delegates/MessageUnsupported.qml:4
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessageunsupported.cpp:13
msgid "Unsupported message"
msgstr "不支持的消息"

#: ../app/qml/delegates/NotImplementedYet.qml:12
msgid "Unknown message type, see logfile for details..."
msgstr "未知消息类型，查看日志文件获取详情..."

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:107
msgid "Are you sure you want to clear the history?"
msgstr "您确定要清除历史记录吗？"

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:108
#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:265
msgid "Clear history"
msgstr "清除历史记录"

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:119
msgid "Are you sure you want to leave this chat?"
msgstr "您确定要离开此聊天吗？"

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:120
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:136
msgid "Join group"
msgstr "加入群组"

#: ../app/qml/middleware/ErrorsMiddleware.qml:19
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../app/qml/middleware/SettingsMiddleware.qml:17
msgid "Are you sure you want to delete this proxy server?"
msgstr "您确定要删除这个代理服务器吗？"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:13 ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:182
msgid "About"
msgstr "关于"

#. TRANSLATORS: Application name.
#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:65 ../push/pushhelper.cpp:114
#: teleports.desktop.in.h:1
msgid "TELEports"
msgstr "TELEports"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:71
msgid "Version %1"
msgstr "版本 %1"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:73
msgid " (git# %1)"
msgstr " (git# %1)"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:92
msgid "Get the source"
msgstr "获取源代码"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:93
msgid "Report issues"
msgstr "报告问题"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:94
msgid "Help translate"
msgstr "帮助翻译"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:21
msgid "Group Details"
msgstr "群组详情"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:21
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:40
msgid "Send message"
msgstr "发送信息"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:60
msgid "Edit user data and press Save"
msgstr "编辑用户资料，然后按下“保存”"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:62
#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:45
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:70
msgid "Hidden Number"
msgstr "隐藏号码"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:80 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:75
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:89 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:83
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:128
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:157
msgid "%1 group in common"
msgid_plural "%1 groups in common"
msgstr[0] "%1 个共有群组"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:182
#: ../app/qml/pages/SecretChatKeyHashPage.qml:15
msgid "Encryption Key"
msgstr "加密密钥"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:200
msgid "Set self-destruct timer"
msgstr "设置自毁定时器"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:42 ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:138
#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:22
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:65
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:114
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:114
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:114
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:114
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:128 ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:83
msgid "Saved Messages"
msgstr "已保存消息"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:133 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:19
msgid "Contacts"
msgstr "通讯录"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:152
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:161
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:170
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:207
msgid "Select destination:"
msgstr "选择目标："

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:208
msgid "or cancel the operation"
msgstr "或取消操作"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:260
msgid "Leave chat"
msgstr "离开聊天"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:276 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:131
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:281
msgid "Un/pin"
msgstr "固定/取消固定"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:504
msgid "Do you want to forward the selected messages to %1?"
msgstr "要将所选消息转发给 %1 吗？"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:527
msgid "Do you want to send the imported text to %1?"
msgstr "您要将导入的文本发送给 %1 吗？"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:24
#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:28
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:24
#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:26
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:24
#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:30
#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:78
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:27
msgid "Connecting To Proxy"
msgstr "正在连接到代理"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:29
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:35
msgid "Connectivity"
msgstr "连接"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:73
msgid "Telegram connectivity status:"
msgstr "Telegram 连接状态："

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:80
msgid "Ubuntu Touch connectivity status:"
msgstr "Ubuntu Touch 连接状态："

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:87
msgid "Ubuntu Touch bandwith limited"
msgstr "Ubuntu Touch 频带受限"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:87
msgid "Ubuntu Touch bandwith not limited"
msgstr "Ubuntu Touch 频带不受限"

#: ../app/qml/pages/LogoutPage.qml:14
msgid "Good bye!"
msgstr "再见！"

#: ../app/qml/pages/LogoutPage.qml:27
msgid "Disconnecting..."
msgstr "断开连接中..."

#: ../app/qml/pages/LogoutPage.qml:37
msgid ""
"The app will close automatically when the logout process ends.\n"
"Please, don't close it manually!"
msgstr ""
"当登出进程结束时，应用会自动关闭。\n"
"请不要手动关闭它！"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:39
msgid ", %1 online"
msgid_plural ", %1 online"
msgstr[0] "，%1 人在线"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:101
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:226
msgid "Unknown contact"
msgstr "未知联系人"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:228
msgid "You were added to an unknown chat"
msgstr "您已被添加到未知聊天"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:242
msgid "Add to contacts"
msgstr "添加到联系人"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:244
msgid "Report spam and leave"
msgstr "举报垃圾消息并离开"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:360
msgid "You are not allowed to post in this channel"
msgstr "您无权在此频道中发帖"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:364
msgid "Waiting for other party to accept the secret chat..."
msgstr "正在等待对方接受私密聊天..."

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:366
msgid "Secret chat has been closed"
msgstr "私密聊天已被关闭"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:374
msgid "You left this group"
msgstr "您离开了此群组"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:377
msgid "You have been banned"
msgstr "您已被封禁"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:380
msgid "You are not allowed to post in this group"
msgstr "您无权在此群组发帖"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:384
msgid "You can't write here. Reason unkown"
msgstr "您无法在此处输入。原因未知"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:407
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:533
msgid "Type a message..."
msgstr "输入消息..."

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:767
msgid "<<< Swipe to cancel"
msgstr "<<< 滑动以取消"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:877
msgid "Do you want to share your location with %1?"
msgstr "您要与 %1 共享您的位置吗？"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:890
msgid "Requesting location from OS..."
msgstr "正在向系统请求位置..."

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:985
msgid "Copied message link to clipboard!"
msgstr "消息链接已复制到剪贴板！"

#: ../app/qml/pages/PickerPage.qml:16
msgid "Content Picker"
msgstr "内容选择器"

#: ../app/qml/pages/PreviewPage.qml:55
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: ../app/qml/pages/ProxyManagementPage.qml:19
#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:101
msgid "Proxy Management"
msgstr "代理管理"

#: ../app/qml/pages/ProxyManagementPage.qml:38
#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:27
msgid "Add proxy server"
msgstr "添加代理服务器"

#: ../app/qml/pages/ProxyManagementPage.qml:115
msgid "Port: %1 Type: %2 Ping: %3ms"
msgstr "端口: %1 类型: %2 Ping: %3ms"

#: ../app/qml/pages/SecretChatKeyHashPage.qml:66
msgid ""
"Check the image or the text. If they match with the ones on <b>%1</b>'s "
"device, end-to-end cryptography is granted."
msgstr "检查图像或文本。如果与 <b>%1</b> 设备上的一致，则端到端加密可用。"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:69 ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:183
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:85
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:117
msgid "Connectivity status"
msgstr "连接状态"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:134
msgid "Toggle message status indicators"
msgstr "切换消息状态指示器"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:161
msgid "Navigate through replied messages"
msgstr ""

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:181
msgid ""
"Warning: Logging out will delete all local data from this device, including "
"secret chats. Are you still sure you want to log out?"
msgstr ""
"警告：登出时会从此设备删除所有本地数据，包括私密聊天。您仍然确定要登出吗？"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:191
msgid ""
"Warning: Deleting the account will delete all the data you ever received or "
"sent using telegram except for data you have explicitly saved outside the "
"telegram cloud. Are you really really sure you want to delete your telegram "
"account?"
msgstr ""
"警告：删除账户时会删除您使用 Telegram 接收或发送的所有数据，明确保存在 "
"Telegram 云外部的数据除外。您真的确定要删除您的 Telegram 账户吗？"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:38
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:43
msgid "Import Contact"
msgstr "导入联系人"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:55
msgid "The contact will be added. First and last name are optional"
msgstr "将添加此联系人。姓氏与名字可选"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:57
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:67
msgid "Phone no"
msgstr "电话号码"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:136
msgid "Secret Chat"
msgstr "私密聊天"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:213
msgid "The contact will be deleted. Are you sure?"
msgstr "此联系人将被删除。您确定吗？"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:20
msgid "Enter Code"
msgstr "输入代码"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:41
msgid "A code was sent via Telegram to your other devices."
msgstr "已通过 Telegram 将代码发送到您的其他设备。"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:47
msgid "A code was sent via text message to your phone."
msgstr "已通过短信将代码发送到您的手机。"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:53
msgid "Please enter it here:"
msgstr "请在此处输入："

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:59
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:73
msgid ""
"If you do not receive any code after %1 seconds press retry to receive the "
"code via an alternate method"
msgstr "如果您在 %1 秒后还未收到代码，请使用别的方法重新接收代码"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:78
msgid "Resend code..."
msgstr "重发代码..."

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:88
msgid ""
"Note: If this is your first signup to Telegram you must register your "
"account via an official mobile App (Android or iOS) first."
msgstr ""
"注意：如果您首次注册 Telegram，您必须先使用官方移动应用（Android 或 iOS）注册"
"账户。"

#: ../app/qml/pages/WaitPasswordPage.qml:18
msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

#: ../app/qml/pages/WaitPasswordPage.qml:39
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../app/qml/pages/WaitPasswordPage.qml:57
msgid "Password hint: %1"
msgstr "密码提示：%1"

#: ../app/qml/pages/WaitPasswordPage.qml:62
#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:98
#: ../app/qml/pages/WaitRegistrationPage.qml:57
msgid "Next..."
msgstr "下一步..."

#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:17
msgid "Enter Phone Number"
msgstr "输入电话号码"

#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:54
#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:64
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:88
msgid "Please confirm your country code and enter your phone number."
msgstr "请确认您的国家或地区码，并输入手机号码。"

#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:92
msgid "Manage Proxy Servers..."
msgstr "管理代理服务器..."

#: ../app/qml/pages/WaitRegistrationPage.qml:17
msgid "Enter your Name"
msgstr "输入您的名字"

#: ../app/qml/pages/WaitRegistrationPage.qml:38
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: ../app/qml/pages/WaitRegistrationPage.qml:44
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:27
msgid "Edit proxy server"
msgstr "编辑代理服务器"

#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:82
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:88
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:93
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:99
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:105
#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:171
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:111
msgid "Secret:"
msgstr "机密："

#: ../app/qml/pages/settings/AddOrEditProxyPage.qml:117
msgid "HTTP only:"
msgstr "仅 HTTP："

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:53
msgid ""
"Unsupported code verification was requested by the server. Please register "
"your account via an official mobile App (Android or iOS) first and try again."
msgstr ""
"服务器请求的代码验证不受支持。请先用官方移动应用（Android 或 iOS）注册账户，"
"然后再试。"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:66
msgid "Invalid phone number!"
msgstr "电话号码无效！"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:73
msgid "Invalid code!"
msgstr "验证码无效！"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:80
msgid "Invalid password!"
msgstr "密码无效！"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:100
msgid "Auth code not expected right now"
msgstr "现在无需验证码"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:106
msgid "Oops! Internal error."
msgstr "不好！发生了内部错误。"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:132
msgid "Registration not expected right now"
msgstr "现在无需注册"

#: ../app/qml/stores/ChatStateStore.qml:44
#: ../app/qml/stores/ChatStateStore.qml:50
#: ../app/qml/stores/SettingsStore.qml:28
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../app/qml/stores/ChatStateStore.qml:44
msgid "No valid location received after 180 seconds!"
msgstr "180 秒后未接收到有效位置！"

#: ../app/qml/stores/ChatStateStore.qml:50
msgid "Username <b>@%1</b> not found"
msgstr "找不到用户名 <b>@%1</b>"

#: ../app/qml/stores/NotificationsStateStore.qml:12
msgid "Push Registration Failed"
msgstr "注册信息推送失败"

#: ../app/qml/stores/NotificationsStateStore.qml:23
msgid "No Ubuntu One"
msgstr "没有 Ubuntu One"

#: ../app/qml/stores/NotificationsStateStore.qml:24
msgid "Please connect to Ubuntu One to receive push notifications."
msgstr "请连接到 Ubuntu One 以接收推送通知。"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:86 ../libs/qtdlib/user/qtduser.cpp:208
msgid "Deleted User"
msgstr "已删除用户"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:349
msgid "Draft:"
msgstr "草稿："

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:360
msgid "Me"
msgstr "我"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:7
msgid "Doing something..."
msgstr "工作中..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:8
msgid "is doing something..."
msgstr "正在做些什么..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:9
msgid "are doing something..."
msgstr "正在做些什么..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:37
msgid "Choosing a contact..."
msgstr "正选择联系人..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:38
msgid "is choosing a contact..."
msgstr "在选择联系人..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:39
msgid "are choosing a contact..."
msgstr "在选择联系人..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:46
msgid "Recording a video..."
msgstr "正录制视频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:47
msgid "is recording a video..."
msgstr "在录制视频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:48
msgid "are recording a video..."
msgstr "在录制视频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:55
msgid "Choosing a location..."
msgstr "正选择位置..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:56
msgid "is choosing a location..."
msgstr "在选择位置..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:57
msgid "are choosing a location..."
msgstr "在选择位置..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:64
msgid "Recording a video note..."
msgstr "正录制视频笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:65
msgid "is recording a video note..."
msgstr "在录制视频笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:66
msgid "are recording a video note..."
msgstr "在录制视频笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:73
msgid "Recording a voice note..."
msgstr "正录制语音笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:74
msgid "is recording a voice note..."
msgstr "在录制语音笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:75
msgid "are recording a voice note..."
msgstr "在录制语音笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:82
msgid "Starting a game..."
msgstr "正启动游戏..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:83
msgid "is starting a game..."
msgstr "在启动游戏..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:84
msgid "are starting a game..."
msgstr "在启动游戏..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:91
msgid "Typing..."
msgstr "正输入..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:92
msgid "is typing..."
msgstr "正在输入..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:93
msgid "are typing..."
msgstr "正在输入…"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:100
msgid "Uploading a document..."
msgstr "正在上传文档..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:101
msgid "is uploading a document..."
msgstr "正在上传文档..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:102
msgid "are uploading a document..."
msgstr "正在上传文档..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:109
msgid "Uploading a photo..."
msgstr "正上传照片..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:110
msgid "is uploading a photo..."
msgstr "正在上传照片..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:111
msgid "are uploading a photo..."
msgstr "正在上传照片..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:118
msgid "Uploading a video..."
msgstr "正上传视频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:119
msgid "is uploading a video..."
msgstr "正在上传视频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:120
msgid "are uploading a video..."
msgstr "正在上传视频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:127
msgid "Uploading a video note..."
msgstr "正上传视频笔记…"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:128
msgid "is uploading a video note..."
msgstr "在上传视频笔记…"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:129
msgid "are uploading a video note..."
msgstr "在上传视频笔记…"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:136
msgid "Uploading a voice note..."
msgstr "正上传语音笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:137
msgid "is uploading a voice note..."
msgstr "正在上传语音笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:138
msgid "are uploading a voice note..."
msgstr "正在上传语音笔记..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:145
msgid "Choosing a sticker..."
msgstr "正选择贴纸..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:146
msgid "is choosing a sticker..."
msgstr "正在选择贴纸..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:147
msgid "are choosing a sticker..."
msgstr "正在选择贴纸..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:154
msgid "Recording audio..."
msgstr "正录制音频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:155
msgid "is recording audio..."
msgstr "正在录制音频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:156
msgid "are recording audio..."
msgstr "正在录制音频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:163
msgid "Uploading audio..."
msgstr "正上传音频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:164
msgid "is uploading audio..."
msgstr "正在上传音频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchataction.cpp:165
msgid "are uploading audio..."
msgstr "正在上传音频..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchatlistmodel.cpp:443
msgid "Maximum number of pinned chat exceeded"
msgstr "已固定聊天达到最大值"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessageanimation.cpp:27
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessageanimation.cpp:27
msgid "GIF,"
msgstr "GIF,"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagebasicgroupchatcreate.cpp:24
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagesupergroupchatcreate.cpp:23
msgid "created this group"
msgstr "创建了此群组"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:68
msgid "Call Declined"
msgstr "通话已拒绝"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:71
msgid "Call Disconnected"
msgstr "通话连接断开"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:74
msgid "Call Ended"
msgstr "通话结束"

#. TRANSLATORS: This is a duration in hours:minutes:seconds format - only arrange the order, do not translate!
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:78
msgid "%1:%2:%3"
msgstr "%1:%2:%3"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:79
msgid "Outgoing Call (%1)"
msgstr "拨出通话 (%1)"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:80
msgid "Incoming Call (%1)"
msgstr "呼入通话 (%1)"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:83
msgid "Cancelled Call"
msgstr "已取消通话"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:83
msgid "Missed Call"
msgstr "未接来电"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:86
msgid "Call"
msgstr "通话"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechataddmembers.cpp:34
msgid "added one or more members"
msgstr "添加了若干成员"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechataddmembers.cpp:34
msgid "joined the group"
msgstr "加入了群组"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatchangephoto.cpp:21
msgid "changed the chat photo"
msgstr "更改了聊天照片"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatchangetitle.cpp:19
msgid "changed the chat title"
msgstr "更改了聊天标题"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatdeletemember.cpp:32
msgid "left the group"
msgstr "离开了群组"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatdeletemember.cpp:32
msgid "removed a member"
msgstr "移除了成员"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatdeletephoto.cpp:8
msgid "deleted the chat photo"
msgstr "删除了聊天照片"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatjoinbylink.cpp:8
msgid "joined the group via the public link"
msgstr "通过公共链接加入了群组"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatsetmessageautodeletetime.cpp:67
msgid "Self-destruct timer was set"
msgstr "已设置自毁定时器"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatupgradefrom.cpp:30
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatupgradeto.cpp:30
msgid "upgraded to supergroup"
msgstr "升级到了超级群组"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecontact.cpp:19
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecontactregistered.cpp:9
msgid "has joined Telegram!"
msgstr "加入了 Telegram！"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:19
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:21
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. TRANSLATORS: String in date separator label. For messages within a week: full weekday name
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:24
msgid "dddd"
msgstr "dddd"

#. TRANSLATORS: String in date separator label. For messages of pas years: date number, month name and year
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:27
msgid "dd MMMM yyyy"
msgstr "yyyy MMMM dd"

#. TRANSLATORS: String in date separator label. For messages older that a week but within the current year: date number and month name
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:30
msgid "dd MMMM"
msgstr "MMMM dd"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagelocation.cpp:20
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagephoto.cpp:28
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagephoto.cpp:28
msgid "Photo,"
msgstr "照片，"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagepinmessage.cpp:20
msgid "Pinned Message"
msgstr "已固定消息"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagesticker.cpp:33
msgid "Sticker"
msgstr "贴纸"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevideo.cpp:27
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevideo.cpp:27
msgid "Video,"
msgstr "视频，"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevideonote.cpp:27
msgid "Video message"
msgstr "视频消息"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevoicenote.cpp:32
msgid "Voice message"
msgstr "语音消息"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevoicenote.cpp:32
msgid "Voice message,"
msgstr "语音消息，"

#: ../libs/qtdlib/messages/forwardinfo/qtdmessageforwardinfo.cpp:61
msgid "Unknown origin"
msgstr "未知来源"

#: ../libs/qtdlib/messages/qtdmessagecontentfactory.cpp:134
msgid "Unimplemented:"
msgstr "未实现："

#: ../libs/qtdlib/messages/qtdmessagelistmodel.cpp:260
msgid "Unread Messages"
msgstr "未读消息"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduser.cpp:251
msgid "Bot"
msgstr "机器人"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:28
msgid "Last seen one month ago"
msgstr "最后在一个月前看到"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:39
msgid "Last seen one week ago"
msgstr "最后在一周前看到"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:55
msgid "Last seen "
msgstr "最后看到于 "

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:55
msgid "dd.MM.yy hh:mm"
msgstr "yy.MM.dd hh:mm"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:96
msgid "Seen recently"
msgstr "最近看到"

#: ../push/pushhelper.cpp:124
msgid "sent you a message"
msgstr "给您发送了消息"

#: ../push/pushhelper.cpp:128
msgid "sent you a photo"
msgstr "给您发送了照片"

#: ../push/pushhelper.cpp:132
msgid "sent you a sticker"
msgstr "给您发送了贴纸"

#: ../push/pushhelper.cpp:136
msgid "sent you a video"
msgstr "给您发送了视频"

#: ../push/pushhelper.cpp:140
msgid "sent you a document"
msgstr "给您发送了文档"

#: ../push/pushhelper.cpp:144
msgid "sent you an audio message"
msgstr "给您发送了音频消息"

#: ../push/pushhelper.cpp:148
msgid "sent you a voice message"
msgstr "给您发送了语音消息"

#: ../push/pushhelper.cpp:152
msgid "shared a contact with you"
msgstr "向您分享了联系人"

#: ../push/pushhelper.cpp:156
msgid "sent you a map"
msgstr "给您发送了地图"

#: ../push/pushhelper.cpp:161
msgid "%1: %2"
msgstr "%1: %2"

#: ../push/pushhelper.cpp:166
msgid "%1 sent a message to the group"
msgstr "%1 向群组发送了消息"

#: ../push/pushhelper.cpp:171
msgid "%1 sent a photo to the group"
msgstr "%1 向群组发送了照片"

#: ../push/pushhelper.cpp:176
msgid "%1 sent a sticker to the group"
msgstr "%1 向群组发送了贴纸"

#: ../push/pushhelper.cpp:181
msgid "%1 sent a video to the group"
msgstr "%1 向群组发送了视频"

#: ../push/pushhelper.cpp:186
msgid "%1 sent a document to the group"
msgstr "%1 向群组发送了文档"

#: ../push/pushhelper.cpp:191
msgid "%1 sent a voice message to the group"
msgstr "%1 向群组发送了语音消息"

#: ../push/pushhelper.cpp:196
msgid "%1 sent a GIF to the group"
msgstr "%1 向群组发送了 GIF"

#: ../push/pushhelper.cpp:201
msgid "%1 sent a contact to the group"
msgstr "%1 向群组发送了联系人"

#: ../push/pushhelper.cpp:206
msgid "%1 sent a map to the group"
msgstr "%1 向群组发送了地图"

#: ../push/pushhelper.cpp:211 ../push/pushhelper.cpp:232
msgid "%1 invited you to the group"
msgstr "%1 邀请您加入群组"

#: ../push/pushhelper.cpp:216
msgid "%1 changed group name"
msgstr "%1 更改了群组名称"

#: ../push/pushhelper.cpp:221
msgid "%1 changed group photo"
msgstr "%1 更改了群组照片"

#. TRANSLATORS: Notification message saying: person A invited person B (to a group)
#: ../push/pushhelper.cpp:227
msgid "%1 invited %2"
msgstr "%1 邀请了 %2"

#: ../push/pushhelper.cpp:243
msgid "%1 removed you from the group"
msgstr "%1 将您移出了群组"

#: ../push/pushhelper.cpp:248
msgid "%1 has left the group"
msgstr "%1 已离开群组"

#: ../push/pushhelper.cpp:253
msgid "%1 has returned to the group"
msgstr "%1 回到了群组"

#. TRANSLATORS: This format string tells location, like: @ McDonals, New York
#: ../push/pushhelper.cpp:258
msgid "@ %1"
msgstr "@ %1"

#. TRANSLATORS: This format string tells who has checked in (in a geographical location).
#: ../push/pushhelper.cpp:260
msgid "%1 has checked-in"
msgstr "%1 签到了"

#. TRANSLATORS: This format string tells who has just joined Telegram.
#: ../push/pushhelper.cpp:266
msgid "%1 joined Telegram!"
msgstr "%1 加入了 Telegram！"

#: ../push/pushhelper.cpp:271 ../push/pushhelper.cpp:277
msgid "New login from unrecognized device"
msgstr "未识别设备有新登录活动"

#. TRANSLATORS: This format string indicates new login of: (device name) at (location).
#: ../push/pushhelper.cpp:276
msgid "%1 @ %2"
msgstr "%1 @ %2"

#: ../push/pushhelper.cpp:281
msgid "updated profile photo"
msgstr "更新了个人资料照片"

#: ../push/pushhelper.cpp:286 ../push/pushhelper.cpp:291
#: ../push/pushhelper.cpp:296
msgid "You have a new message"
msgstr "您有新消息"

#~ msgid "Do you want to attach this in compressed or uncompressed quality?"
#~ msgstr "您想以压缩还是未压缩质量附上此文件？"

#~ msgid "Compressed picture"
#~ msgstr "压缩图片"

#~ msgid "Uncompressed picture"
#~ msgstr "未压缩图片"

#~ msgid "Do you want to send the imported files to %1?"
#~ msgstr "您要将导入的文件发送给 %1 吗？"

#, fuzzy
#~| msgid "Select destination or cancel..."
#~ msgid "Select destination or cancel..."
#~ msgstr "選擇目的地或者取消..."

#~ msgid "Night mode"
#~ msgstr "夜間模式"

#, fuzzy
#~| msgid "%1 pinned a message"
#~ msgid "3 pinned messages"
#~ msgstr "%1 釘選了一則訊息"

#, fuzzy
#~| msgid "%1 pinned a message"
#~ msgid "Open pinned messages list"
#~ msgstr "%1 釘選了一則訊息"

#~ msgid "File: "
#~ msgstr "檔案： "

#~ msgid "Message time-to-live has been set to <b>%1</b> seconds"
#~ msgstr "訊息保留時間已經設置為 <b>%1</b> 秒"

#~ msgid "message TTL has been changed"
#~ msgstr "訊息 TTL 已變更"

#~ msgid "Animated stickers not supported yet :("
#~ msgstr "尚不支援動態貼圖 :("

#~ msgid "not available"
#~ msgstr "無法使用"

#~ msgid "Incorrect auth code length."
#~ msgstr "驗證碼長度不正確。"

#~ msgid "Phone call"
#~ msgstr "電話"

#~ msgid "sent an audio message"
#~ msgstr "發送了一則音訊訊息"

#~ msgid "sent a photo"
#~ msgstr "發送了一張照片"

#~ msgid "sent a video"
#~ msgstr "發送了一段影片"

#~ msgid "joined by invite link"
#~ msgstr "已透過邀請連結加入"

#~ msgid "Image"
#~ msgstr "圖片"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#, fuzzy
#~| msgid "sent an unknown message"
#~ msgid "sent an unknown message: %1"
#~ msgstr "發送了一封未知訊息"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "狀態："

#, fuzzy
#~| msgid "dd MMMM"
#~ msgid "dd MM"
#~ msgstr "MMMM dd"
